% !TeX root = document.tex
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = es
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
\documentclass
  [
    10pt,
    a4paper,
    titlepage,
    twoside
  ]
  {book}
% -------------------------------------------------------
% Preámbulo del documento
\input{preamble/preamble}

% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------
% Inicio del documento
\begin{document}

% -------------------------------------------------------
% Formato del documento hasta el capítulo 1 (sin incluirlo)
\frontmatter

% -------------------------------------------------------
% Portada
\maketitle

% -------------------------------------------------------
% Dedicación
\input{frontmatter/certificate-base}

% -------------------------------------------------------
% Dedicación
\input{frontmatter/dedication}

% -------------------------------------------------------
% Resumen
\input{frontmatter/abstract}

% -------------------------------------------------------
% Tabla de contenido
\input{frontmatter/table-of-contents}

% -------------------------------------------------------
% Prefacio
\input{frontmatter/preface}

% -------------------------------------------------------
% Numeración de páginas números arábicos
% Primer capítulo en página 1
\mainmatter

% -------------------------------------------------------
% Contenido de la publicación
\part{Mejora de rendimiento}
%\input{mainmatter/chapter-example}
\input{mainmatter/chapter001/chapter001}
\input{mainmatter/chapter002/chapter002}
\input{mainmatter/chapter003/chapter003}
\input{mainmatter/chapter004/chapter004}
\input{mainmatter/chapter005/chapter005}
\input{mainmatter/chapter006/chapter006}
\input{mainmatter/chapter007/chapter007}
\input{mainmatter/chapter008/chapter008}
\input{mainmatter/chapter009/chapter009}

\part{Interfaz gráfica}
\input{mainmatter/chapter010/chapter010}

\part{Conclusiones y líneas futuras}
\input{mainmatter/chapter011/chapter011}

% -------------------------------------------------------
% Apéndices
\appendix
\input{appendixes/appendixA/appendixA}
\input{appendixes/appendixB/appendixB}
\input{appendixes/appendixC/appendixC}

% -------------------------------------------------------
% Formato final del documento:
%  Hace que los capítulos y títulos nivel inferior no 
%  aparezcan numerados (lo que es ideal para conclusiones
%  o notas finales)
\backmatter

% -------------------------------------------------------
% Bibliografía
\nocite{*}
\bibitemsep = 3ex
\bibhang = 2em
\printbibliography
  [
    heading=bibintoc,
    title=\bibname
  ]

% -------------------------------------------------------
% Acrónicmos y glosario de términos
\glsaddall
\printglossary
  [
    type=\acronymtype,
    toctitle=Acrónimos,
    title=Acrónimos,
  ]
\printglossary
  [
    %toctitle=\bibname,
    %title=\bibname,
  ]

% -------------------------------------------------------
% Índice de conceptos.
\printindex

% -------------------------------------------------------
% Fin del documento
\end{document}

% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
